人其實唔需要朋友

好似我咁
無朋友
一樣好好地
宜家都3字頭
每日打下機幾開心

諗下自己點解開呢個post

你姐

講完心唔虛咩

見有人話識唔到朋友好煩惱之類
覺得好on9

完全唔心虛
因為根本係事實

咪又係雞

拿 即係咁 而家大家平水相逢交流咁都係朋友既一種

下次自己同自己討論囉...